[
    {
        "questionText": "На какой сцепке допускается буксировка экскаватора ЕК-14?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "На жесткой.",
            "На гибкой.",
            "Как на жесткой, так и на гибкой."
        ]
    },
    {
        "questionText": "До какой максимальной температуре допускается нагрев рабочей жидкости гидросистемы при работе экскаватора ЭО-3322Б?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "65°C.",
            "70°C.",
            "75°C."
        ]
    },
    {
        "questionText": "По какой причине происходит чрезмерный нагрев рабочей жидкости экскаватора ЭО-2621?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Нарушена регулировка разгрузочного клапана.",
            "Нарушена регулировка предохранительного клапана.",
            "Засорился фильтр гидробака."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какова максимально допустимая продолжительность горения контрольной лампы наддув после запуска двигателя экскаватора ЭО-4321?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "1 мин.",
            "2 мин.",
            "3 мин."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Сколько гидросистем включает в себя гидросистема экскаватора-погрузчика ЭП-2620?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Одну.",
            "Две.",
            "Три."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Через какой промежуток времени проводится ТО-3 экскаватора EW-1400?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Через 250 ч эксплуатации.",
            "Через 500 ч эксплуатации.",
            "Через 1000 ч эксплуатации."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какова максимально допустимая разрядка аккумуляторной батареи погрузчика АМКОДОР зимой?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "25%.",
            "50%.",
            "75%."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Как необходимо производить переключение передач погрузчика АМКОДОР при движении задним ходом?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Производить после полной остановки.",
            "Не останавливаясь, но снизив обороты дизеля.",
            "Не останавливаясь, не снижая обороты дизеля."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какой тормозной педалью необходимо тормозить при работе погрузчика АМКОДОР в транспортном положении?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Любой.",
            "Только правой.",
            "Только левой."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Можно ли полностью нагружать непрогретый дизель погрузчика АМКОДОР?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Да.",
            "Да, только при погрузке легких материалов.",
            "Нет."
        ]
    }
]